韮菜真係好好食

話難食嘅唔知咩諗法

通常身體差D咩野
就會想食咩補充返

你應該補腎 所以中意食

習總最愛

割韭菜